總要在雨天 逃避某段從前

但雨點偏偏促使這樣遇見
any jacky chan fans?

沙發

慢了

many jacky chan fans~

在痛哭擁抱告別後從沒再見

次次都係1000

我黎啦 私yin

1.貓叫 11.5b
2.🐿
3. 9.5b

繼續燈
4.陸軍 2.5b
6.特雷 半細
7.1860
手足跟到有福了

最後30:
主客主

早幾日3500豬到得返400，又要起g了

暫時得尾場同路, 不過唔想買盤, 法國好唔正路

走了🚬

德乙唔跟盤咁

應該尾場都不同路了, 但我不買盤

又羊了羊寶寶

3x4定單頭呀

對哂

單頭

我屌 咁都有得笑

沒有

灰

落完大雨
聽到樓下d 蛙係咁扮牛叫 好多好嘈

巴打門要養成贏錢cash out既習慣

想聽樓主錄音
盧我高價買 ok?

10.阿梅
22.斯特拉斯
27.賀fun 半大
29.馬賽
31. 10.5s 11.5s

希望手足羊大錢

ky有冇出水？

白禮頓已經係風流波

特雷瘋狂落飛

特雷係客定主？ 兩個前面同名

格雷同特雷

sorry 自膠

打錯😂

一日一柒 中 大力gel

20000

siu4

張恆起g
1.格雷 平手盤主

same

想要埋半和

狀況 注項已被接納
編號
2105
投注類別 讓球
細節
星期五 6 格雷特霍夫(主) 對 特雷斯登(客)
客 [0] @ 1.95 $380
金額 $380.00

第二口推

。。。
對左唔敢買了-.-

第一次親眼看到盧尿 有福了

我出哂3場 自己揀單頭或者串好冇

好

漂亮

好
睇下有冇同路。。。

跟lo

德乙全客？

中左三串一 就30>380

已經買左主 跳了

Kaki

痴一痴盧水先

lo check

只要我唔搭盧船你地就會中

沙比先真

大船必須上
有錢齊齊賺
沈船一齊死

kaki出拍拖水😳

識買了

特雷即刻變100%場

Kaki同曬

其實我都偷偷地搭左盧船, 真係次次都開唔中, 我邪住盧

詠b 有冇心水

大8

全一樣 希望全中

agger

唔敢了

船已上
訓教各位早抖

接納
5549 讓球 星期五 7
凱沙羅頓(主) 對 1860慕尼黑(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.92

$ 1,000.00

大家加油 希望3場全中 我沖涼先

買錯左

主客主 30蚊要起機了

感覺要起機了

全部開半和

特雷果場好多對決 不買了

樓主有品味

格雷same

格雷

主客客

呢到有冇手足有紋身？

格雷個場咁多對決,一於打和啦

btw其實6x20係點計？
冇睇到咁大

紋左kaki bb係心口

想

Mk-.-

我都想紋好耐

20注3串1

X雷贏撚硬

tks ah ching

一樣？

希望特雷 聖保利 凱沙ok la
訓先了寶寶很累

可能super呢

早抖樓妹

1860 3屍

係

俄假協議角球

27mins 7c

早抖伊妹

唉應該聽話要細

聽日又要番工

爭氣啊凱沙

1860角大清泉

特雷你好啦喎 成日係後場玩波

幾時og

6成幾控球 0射

希望佢係留力下半場

格雷個場44:56吹半場

唉收皮了

邊位巴打半和3x1叫糊？

齊心半00

點解可以咁齊心

德乙劇本

半1全11我聽日唔9up

重溫番曼車場波打飛機先

抵撚死, 硬頸, 有自信

伊巴傷出8-9個月
係咪比機會福仔學野？

德國戲子

主客主

半和3x1 cashed

[black]唔記得買[/black]

我

斷晒ACL PCL

要留名了

分分鐘收山

傷咁耐?今年幾歲

34

你老公呢

唔記得 好似係

今年35了

96?

17?

me 18

都有幾

唔會 我千禧寶寶

買左和主x和客x和主@$10

lm

me 18 女都無個

18仲細 慢慢黎啦

都急唔黎

男人30歲事業有成先係最溝到女既時候

你到左？

依個真

連登邊有咁多阿叔用

今晚冇人屌波 杜塞入佢老母

原來有咁多女仔賭球

不用分那麼細 大家都是真絲

我絲打

成班人妖

樓g係絲

咁撚多女

Gay到打冷震

帶帽收場既多

22歲仔咁多女 檢討下

愛情無得計既

毒撚格 係中學yo d
入到u反而做毒摺仲開心

入波未呀 杜塞

2點有好多場

Hehe

體諒吓性別認知障礙既朋友

唔好呀

唔會自己一個啦依到咁多人陪你

杜rc

有我 大波與你同路

屌

最近唔順 自己玩玩先

屌 會唔會係齊心0-0

凱gooooaaaalllll

冇買

今晚幾難揀

法乙唔似大波日

好波格雷

特雷cup佢老母

gg

don't sad la 有咩心事一齊傾下

屌你老母 針

特雷個後衛射入

杜入返粒好嗎

紅咗更勁？

Cls wing ba

求派助養

斯特拉個場大波2.1 幾高水

詠巴派我未

特雷我屌你追和啦

全部差不多時間入 夾埋?

齊心到 笑死

1.95時要了

杜救我一命
特雷入波好嗎

1860求追和

法乙典解係啲打風流波既隊可以秒goal

齊心

好撚假 時間差唔多 三場都係主 兩場烏龍

差特雷

豬晒了

一粒紅左仲勁

幫你打氣

祝你地贏錢

齊心聯入波時間 分別為72分 73分同74分

特雷快d追平啦屌

有無人報驚

羊嗰場

齊心半00 齊心10

收到風 你好唔開心

3分鐘內1-0

睇番d入波時間

齊心1:1啦

仆街 天要亡我

齊心追和

特雷

又要入錢，一cash out之後就豬到仆街

凱沙上啊

入多d錢先

呢樣真 唔cash out好過

1:1 杜亞斯

St. Paul 2:1

特雷追和沒

唔係又斷1掛

垃圾特雷

又唔刷角, 垃圾兩隊

我嗎

又到星期六起g良機

特雷求你追和

是

特雷呀屌

特雷追和唔該

完左啦

我唔想針呀屌你老母

還好啦 你d風邊到收番黎

cashed 凱沙！！！！

係你到收返黎 你唔好彩姐 等你打機

慘慘豬

聽日好唔好

唔洗賣 ？

岩岩訓醒
500起G
有邊條大蛇有尿

求尿起機 岩岩入左600

賀芬咸

聽日洗唔洗賣雪糕？

又輸多注，diu

做咩自爆

又要重新推

代盧出水

科隆啦..

盧蛇重推 我入錢跟

搵撚到我咩 又唔係日日都番同一間

唔同路allin大注追數就唔好買了

訓

晚安

已跟 allin

0230有水？

尼奧大波cashed

幾時轉

有無手足明白呢種苦況？

我200一場盤 從不allin

5552 半場主客和 星期五 27
科隆(主) 對 賀芬咸(客)
半場主客和
和@2.20

$ 1,000.00

賀芬咸不了

有無95%？
要追數

覺得以半博全

同路

都唔係無解既
仲有5%囉

我keep住多過一半勝率心足了 唔知點解今日戰意好高！！度左好多場

有無工介紹下？我諗住做埋今年番I大

=.= 有既不過應該唔岩你

又多一隊jer你了 抄低哂

咩都岩架我願打願挨 就係唔想番6日

Okok tg sd u

我del撚左Tg 聽日單番覆你

仲有3場

Kaki同盧蛇同路就無敵了

Ok u tmr c la

姐撚唔好嬲ky了

你記得我就好高興了

冇啦...係好似對人不對事咁姐

其實想要Norwich

等詠巴95%

Same road

Sosad

跟了盧蛇

仆街同盧對咗

仲有kaki

係咪又要jump

大戶

中左關照下

GCHI

Cls一入個post就見到。。。 中左派我

中左派小小比我可以嗎

中左可以派我嗎 我追極都追唔到數

同以往一樣 正數既話而家未訓著會出多場朝早

而且

[乞]祝你中 中左派少少俾我好冇 連跟都冇錢跟

norwich 似樣

復出咪幾好

傻撚左？

睇好NORWICH 又買唔切

早抖

晚安了

norwich 1:0

owngoal hahahahaha

Jump

科隆半7全8ok?

白禮和先啦

半和cashed

有預感條6x20要輸錢了。。。

雀2:0

我同kaki goalllllllll

買唔切

一模一樣既own goal

西甲細波

拍拖水 我又跟左場唔中既 唉 係我燈到盧b

科隆半7

邊有d咁嘅事

聽日睇下我老婆大人出唔出

求3c 可否破咒

咪撚半7全7 刷夠11c先

好撚邪

理撚得佢幾時黎角 總之完場前刷夠11c就得

西甲角細頂實

跟唔到lo

西維爾 10.5s 2.22

Ky仲未訓

沙比有無買金絲雀

沙比買了科隆
補了反cup
終於綠字

真特 145又miss

起身去廁所姐
見到咪買

沙比fit到漏油
收半格

老人家先會半夜起身去廁所

Dllm又潤我

係街撞到ex

朱古力

9.5開唔開到？

咁樣比人絕殺

s

我覺得未必

俾你問完就絕殺
還我血汗錢

似9c完

補和補反cup咪好

馬賽15射0中係點做到？

其實南錫唔洗打龍 換個球員出黎踢啦

啱啱買左下隊。。。。。

norwich 上半場5射0中
兩入球

打錯 9.5s先啱

Norwich 半2全2

明白 thx ky 科9.5

咪呀你 未完場架

最後10分鐘希望佢中

將男

諾xx同路

針了

追極都追唔到數嘅

馬仔仲好贏過波

仲有1分鐘

馬賽真係敗家全場16射0中

ky入完細停到而家
繼續冰唔該

早知一開始輸就唔好想追數 愈輸愈多

訓先了 聽日見😴

8c

9.5s 10.5s頂實

9c

頂實

2:0 9c ft
thx ky9.5s 10.5s

Thanks ky bb 西維爾10.5s
買完唔敢上黎睇
原來你都買左10.5s 2.2
今日贏少少
澳假11.5 x1
俄假 10.5sx1
好彩 西10.5s 2.2x2中番

神 角膽9c

華倫西正氣
可惜特雷針了 又要入錢

科隆

特雷原來og....

1

2

之加戈

分手總要在雨天

3

4

5

6

7

你今日j左未

88888888

你飲醉左？

起身番工 不願面對

Tell me where did u go?

食咩早餐好

板燒雞扭扭粉豬骨湯大橙汁

早餐炒蛋凍檸茶?

買個包好啦
快番去做野啦
你老細屌9你呀

收到收到

今日咁凍

It's the end of the world

It ended when u say good bye

其實....c yin.....都幾正

華西今日乜事

訓醒起身發現斷特雷
但中左角球3x1
多謝Ky

815 主盤？

fc 10.5s 1.8

goalllll 1-0

買左9.5s
我feel到9完機會好大
又練心

我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗

遲左起身買唔到

要中

無10.5咁高水既

18分鐘第2c果陣有

岩岩起身

J完c yin
今朝起身扯唔到旗 想問下邊度買偉哥有平

goallll

2:0

頂住全場

好正wor ching

C yin is my wai gor

c yin 其實識食係食呢隻

因為太正 所以打左十次j
宜家扯唔起了

客炸左兩球之後主入兩球

我都有入2.05

個入球大細有d怪，買4.5s要小心

聖羅場角點玩

all in 左最後既錢美職下盤
輸晒唔賭了 再見all

原來尋日幅圖，暫時7/10，仲有2場踢緊

點解你d圖我次次都見唔到

仲有2場係MLS 9.5s 阿甲 11.5

樓雞你膝傷還好嗎

輸光了

mls 有買
阿甲買埋先

智利大學反cup

阿甲封晒無即場

想買都買唔到

買下盤-2k
唔買俄蕉了

豬到針了 仆街俄佬

12m都唔入

晏少少睇下
係床攤緊

金c雀cashed

果隻蒸蛋真係好嘔心

其實有冇味 你咁整

Of coz la...
Heathy ma

乜撚野蒸蛋

盧狗早晨

死人妖早晨

屌你老母西

7c

雞翼你又唔識煎，蛋你又唔識蒸
Gel你又gel錯

有撚仲唔係人妖？

本官決定維持原判
裁定樓主係死人妖

話撚左
女人點會成日大牌檔飲酒

佢仲性so騷c打

樓主出嚟隻揪

支持

一拳打到你入icu

你dup低頭望一望再講

Sorry law

敲？

花生

又唔係
佢煎雞翼好似OK
好似幾香
雖然都好難煎到唔好食

識咩咪得囉

好想食🤤

多謝ky，中左德法甲

7.5 2.01

星期6返半日定全日?

0:1 坦

7.5s

嘩 唔撚係掛 阿甲清泉聖羅倫素比人入先

半全不是重點
重點係今日要ot？

聖羅倫素比人入波都買細咁勇

反cup 3.55😁

早上8時52分
我食左4件pizza
仲係好撚肚餓

番半日 代表可以早啲開始o

冇人多謝我同kaki
沒良心的

跟哂95掛
同你對左

11.5s 2.22好吸引-.-

有呀 尋日白禮果場

我同kaki加乘有96
佢95.9我0.1

第一場俄就對左，輸左就去訓

大家同姓手足不必多禮

所以話你兩個同路就無敵

無計 今次詠巴出先

你出先就可能有變數

左右b教我玩期

尾盤呃了wing ba冇呃到kaki

買左啦-.-

Ball don't lie

兩球都射中注省番落龍門背背入

屌特雷老母

聖羅倫素唔識刷角？

依家場場都95既

神曲

屌啦，特雷個11號18碼世界波射入自己龍我仲r晒頭

阿甲冇c既...

但雨點偏偏促使這樣遇見

可以教你睇即市玩day trade既

95點計出黎

盧碌鳩都識

就係呢隊逼害我

1+94

唔知喎

69色轉彎

唉屌 個個都話派我
最後都無人派

超級電腦+top10精算師計的

輸完呢場 無錢買下場

唔派人妖😅😅😂

樓上入青山啦仆街

又半1又6.5

樓主做雞啦臭西

Siu4

Hi

特登入錢再跟

早安

關我撚事

聖羅倫素刷多11c，ok？

樓下比盧狗屌

樓上白咭仔

有冇人今日好凍
天寒地凍呀屌
我哩埋係張床唔撚做FYP啦
好凍呀

打飛機未

不要再說了

95wing ba針完又針

愛你❤️

我有kaki了😅你係cda就可以做二奶

廣島三賤呢隊野
究竟要累到幾多人輸錢
究竟三賤賤格D定係前鋒鳩D
冇人知

熱手打個凍j

前峰
因為一陣可能要買三賤

冷手打個熱飛機

編號
2117
投注類別 角球大細
細節
星期五 35 聖羅倫素(主) 對 坦柏利(客)
大 [6.5 個] @ 2.10 $210
金額 $210.00

陪你癲囉

巴打做你頭馬ok?
市價8折

有冇cda攬住我，好凍😳😳

嘩 我會建議你捐錢去聯合國難民基金
起馬都有唔少中東人受惠

kaki

中東有石油，我就得花生油，公平咩

捐比我

我得頭油

佢未醒，我獨自去偷歡

我花生油都冇 KY日日整帶子食
公平咩

得番三百元 點起機好

All in or cash in

要問過牙公象男😂😂

天寒地凍 我都決定今日中午煎雞翼食了

排隊啦

Ok gun u 唔中跳海

呢度有邊個真係CDA
1.9UP

啲奶徦架

Lo b u a so lovely

2. 我赤手空拳打一場硬仗

ky, 有冇半1全12案例

買即場補下飛啦

上次架仔半2全14呀

大撚把啦
上星期696都半2全14

打一場硬仗
打一場硬仗
打一場硬仗

歷史重演, ok?

如果半1全12，有親阿甲都買角

btw多撚多3:0

贏波又刷角，可以點樣

你可以做我二奶，唔好話比kaki知就得了

刷角啦阿狗

咁我做三奶

你可否食 ？

日假好撚鍾意下半鳩刷角
天鵝 飛腳 696 就算紅鑽
都係鍾意下半刷角
唔撚明點解

不格劍了

你餵我囉臭雞

9.5 3.4好吸引

訓陣先 呢個天氣好岩訓教

假的波就是原因

咩叫食膠

屌爆特雷老母

Lo b出特雷？

有2c 有2c

屌你老母阿根廷佬

我出cask 特雷 多隆 金c雀
4中3點撚樣

聖羅倫素輸波唔攻
禾NG SICK 玩了

而家買6.5s就100%綠字了

阿根廷佬呀，你輸緊呀，輸緊就攻啦，攻你就刷角啦，企喺度把撚咩

贏0.0x你買埋我嗰份

btw 多撚多3:1

KY打左幾個M落去
果0.0X好多了

7.0 next goal

3c war3有冇人玩過 3c澄海

想含你

3c

事後要派我

贏果隊刷夠7c先啦，之後到主刷

Ky比我嚇窒咗 siu4

屌你聖羅倫素輸緊唔識刷角
要客隊刷

無貼飛wor
btw 垃圾普京-4k

聖羅倫素落地獄啦

冇貼飛咁派少一半

3.5都爆。。

美國佬屌老母

派雞翼得唔得先
煎多兩隻

多撚多唔係咁都頂到9.5下嘛

你唔好咁文塞啦，有錢你叫成隻燒春雞食都仲得

6.5s 今次有2.22，成20%

等多等

444444444c
Goallll

goal乜
仲差7c

5ccccccc
Goalllll

多撚多9c

第一次要lo b叫角

點計

要比d鼓勵 唔好打唔好鬧

幾有效

頭先6.5 2.1開到6.5s咪22%

冇公主屌波好悶

ky又聲控多撚多停角 btw, thanks

你快叫吧！

美假世界級停c
9.5s輕鬆cashed

屌你咁開大呢？你都on99

叫ky呢隻臭雞

多撚多全格cashed

美假 9.5S 10.5S 11.5S 大力GEL

半一全十一

多撚多臨尾係咪球證食咗1角?

驚你怕嘛

用cashed會5會貼切d

無錢買 針

又羊

我完左場嫁
55分鍾8C頂到依家
比我GEL下啦

如果咁都開到9.5，MLS都幾難買

5做on9嘢，我輸得起

連c有點京京

same here

我知 今日係咪要維他奶

Thanks Ky!

係勁🌸

8/12 當阿甲開唔到算

比多2c kaki就嫁我

阿甲快手刷夠11c啦
我想專心做野

5勁，係型

你無買9.5 3.xx？

唔好買
如果我中左 我會有其他場
呢場唔穩

咁。。。。。點好

繼續刷啦屌

一定要開到
上天有好生之德

無
有注11.5s都費事補

唔想知呀收返埋啦

遲到又要比c fu屌屎忽

牙盧，又遲到，屎忽痕唔痕呀

5....5好咁啦，我有kaki架喇

6c 上

6c

5.....5.....5......5.....

盧蛇叫角好好笑

比c fu質緊撚含

唔好玩啦正經d吖

雪雪雪
要去乙了

人地買1送1
我買6角都唔送多1角
我寫信去消委會投訴

法國這世界永遠太少連c
因此花一天落爆你個底線

6C 同7C
分別在於 收錢同唔收錢
點解 唔試下比多C我呢
角球 兩個字
一棟一橫 邊隊識刷就會羸波啦

刷夠十角送你進球一粒
大酬賓呀

求阿甲入多兩粒開大

唔買都來睇下，全面8折，全面8折

買一送一

唔使去淘寶

阿盧邊間教會

聖羅倫素cup到我比狗屌

唔使去ssp

唔洗去深水埗

唔使去深水埗

不了，仲要養kaki

耶穌愛你

好男人

下車了，屌不了角

Kaki 同 ky 你中意邊個多d

好兄弟

我幫你屌角吧
再見了

愛兄弟定愛黃金

求其半1全12比各位手足開心下咪算

陣間kaki會爬文，我當然係說kaki喇

愛頑皮係廢馬

係我諗多左定點
點解墨假來來去去都係果三四隊踢

聖羅倫素點解會比人屌打
天呀 你肯刷角未

點解澳假黎黎去去都係果幾個名

各位早晨
大家咁早起屌波呀

本身起起地機 輸返哂
wing ba 10:00 any?

極速黎個6連C好唔好先

因為盧b系最勁牙

就是屌不了角讓他知道

1min 1c ok?

7!!!!!

人地比我場大波半場3:1

6.5gel!

主學下客啦

我買咗11.5

7c!!!!!!!!!kaki嫁我好嗎
Loving u

支持
想食龍蝦伊麵

Cashed啦，唔好搞到其他手足❤️

恭喜

-5c

比份東方日報就想食龍蝦伊面😂

我仲有7.5 同10.5要屌

求其刷多5C比巴打開心下咪好

Lo b 大力cashed 6.5 高水

No
Me 比馬報ok?

Ky有聽書，朽木可以雕也

我小注就贏 大注就輸

比份男極圈我好過🙄

盧蛇今日心情好靚

我呢

8串1 小注 fatfat

係，kaki臨瞓嘴咗我一啖

2min 1c, ok?

我post飛支持你有冇吖

你出水未阿辣殺

冇kaki同路戰鬥力-5000

對哂
豬死我了

又要豬了

All in 300 gun u今日上到1.5k派u. 200

晨早流流要豬錢了

21/4 小妹重出江湖
巴塞
心跳
俄 下盤
特雷
聖保
凱沙
多倫多

對左 死啦

死仆街食屎吧

俄佬真係食撚屎

就係俄佬角清我袋

9c
-3c

輸左幾手

睇爵士大炒臭艇定墨假好

刷角這世界永遠太少冰封

10c
-2c

連角啦

有無一齊買c？

10c ft

呢場當無玩過

角球圖 戰績
9/12

6.5,8.5,9.5
Thanks ky

6.5 7.5 9.5
11.5
Thx my

10c已經好叻 半1全10

我黑到
買左兩條2x1都唔中

買左10.5
8.5都唔敢補

俄佬bb有
多倫多頭先起身10.5s得1.44無買

正斗！多謝ky同盧先生

吃早餐

迪祖9.5

買9.5s高水咪得

8

我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!

俄佬完都唔敢太博😂本身想等11.5s添😂😂😂

我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!

我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!

我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!
我赤手空拳去打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗!

Abc係我係我

入面大把女陪坐

無錯無錯

樓下10抽1食安利

me

片喉撈粗

+k係盧

咩黎

唔覺唔覺我係香港住左24年 我今年24歲
真係無乜變

今日我就冚你旗 收你皮

我要食

你咪日日係度阿支阿Jor 認屎認屁

做你觀眾

詠巴一定好多女埋身

咁似嘉麗園啲fd

好想fukcing

嘉麗園 is what

系

Agger

垃圾味精湯

同你去玩大胃王ok?

好多年前咪好食 當一碗牛腩面加到40蚊都無食

龍菌最緊係咪唔見左

你同你女朋友去

樓主唔開心？愛撫下你😭

你愛撫你女朋友

比次機會伊bb

樓豬下個post可否用哥哥的歌

點解訓醒會少左錢

比次機會你愛撫？

用了

上星期辛辛苦苦由1000上到4700
尋日一野由4100--》1500
唉發左場夢咁

🙄🙄🙄你好冷淡

墨西哥佬入未

樓主你雖然唔係女，但係我一樣咁錫架喎

錢為何物
下次cash out左先

我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人

11.5s 有2.22

訓著左了 宅醒5分鐘咋😂

公主不見了，t mac也是

公主在台灣了 昨天在清境 電話實收得差

🐷🐽🐷🐽🐷🐽

t mac佢場場都中
唔洗屌球

教我肥

戒飲甜野同宵夜同酒吧

我識 飲酒宵夜

無用架 我長期一日四chan

一定要宵夜同飲過量酒
一定

跟胡師傅健身健心

小妹而家飲凍0茶都走甜

點先可以肥
我一日一罐可樂
Keep左七八年

糖尿未

可樂好毒ga唔好飲太多

一定要飲啤酒 一定要
我以前都係食極唔肥
出黎做野一晚飲三四晚酒就開始肥
喱排飲少番就瘦左好多
要肥一定一定要飲酒
以前我信食極唔肥 而家唔好同我講喱四隻字 我唔信

好似食tam咁
會上癮

你頭先有無入9.5s？

有機會遺傳的

啤酒好撚難飲

好似你琴晚飲果啲唔會肥
啤酒要大啖大啖 飲喉嚨飲先會痛快

樓G一起

我去飲茶先了 飲完茶度下球同跟喜欣角

係咪飲得多就練到酒量

禾刀去緊忍茶

叫G 一起

都係 飲得多果排就飲得
另外精神同心情好重要 攰就易醉
心情好同差都會盡興左飲多左而醉

屌你老母閪買大開細 買細開大 垃圾

同屋企人飲

你搵位？

where 香b執左喎

紅鑽半大1點睇